回應蔡政府「六四」聲明 國台辦：大陸人民才有發言權

適逢六四事件周年，陸委會、民進黨連發聲明，指中國大陸應省思「六四事件」重要歷史啟示，真正落實民主化及人權保障。大陸國台辦發言人馬曉光今天（6月3日）指出，大陸政治經濟社會發展情況，只有大陸人民才最有發言權。

馬曉光回應媒體提問表示，在中國共產黨領導下，中國特色社會主義事業取得舉世矚目的成就，政治、經濟、社會、文化、生態文明建設全面推進，人民生活水準大幅改善，國際地位和影響顯著提升。我們比歷史上任何時期都更接近中華民族偉大復興的目標。

講個條友算唔算分裂罪

啱 隔籬國家嘅野都係唔好理

只有大陸人民才最有發言權

但誰發言就食公安幾拳

正確態度，鄰國既野關我撚事，劃清界線

我們比歷史上任何時期都更接近中華民族偉大復興的目標

復興即係恢復返之前咁勁
跟住又話比任何時期？即係點

支台一家親

精神分烈

大陸人民發言的都被關左入去

又分裂中國

一堆文盲以為識幾隻字就係上等人

咁即係台灣又唔係中國一部份？如果係，應該有發言權喎

支共又搞笑

分裂國家

舊文
2017-06-03

一年都未夠